下次企前線既巴絲打帶定美國國旗

明明係和平示威，
但次次都有鬼咁鐘意掟野，
咁我地就拎黎好好利用，
下次一有警察話有人掟野想衝刺，
即刻美國國旗披肩擋住，
話比警察聽我地真係和平示威，
鬼想走就由佢走，
光環就前線拎晒，
發夢見到有人咁做後，警察唔敢打。

另外烏龍茶好好飲好有用，可以代替咸水。